（求救）交友app既美容狗一般有咩特徵？

前排響交友app識咗個青靚白淨既暖男
自稱做marketing..公司響旺角
約過幾次出黎都覺得幾岩傾，而且佢談吐好正常
有時仲會主動賣單請食飯..
不過最近佢叫我去佢平時去既美容院
開始覺得伏味濃
呢d係咪慣用手法？
大家覺得應該用咩招數對付美容狗？

頭果幾句（直頭通常係第一句）一定有 做個朋友好嗎 之類
打字有句號
覆頭果幾次好大段，同講自己興趣之類
因為頭果幾句係打定 同任何一個人都係咁開頭 揾客揾得快

仲有係問佢做啲咩同埋職位 佢答完 你永遠都係唔會知佢實際係做啲咩 去到最尾 就話文字好難講做咩 或者出嚟講仲清楚

係 同埋起唔到佢底
成個人都好神秘，好似唔見得光咁

仲傾落去啦？ 大把白痴女落搭，俾d美容狗又食又拎！

傳銷梗係唔見得光
唔帶卡上去間美容院試下做都無妨嘅

無落塔...暫時出街食飯無比過錢
諗緊有咩招數對付美容狗

喂佢食芝士！

試下比佢屌